MBC咁撚大膽唔侵BITHIT

Big Hit收購GFRIEND所屬公司 MBC出演告吹

GFRIEND作為BIG HIT旗下Source Music的招牌女子組合備受喜愛，《2019 MBC歌謠大祭典》的出演告吹。

MBC最近公開了"2019MBC歌謠大祭典"的出演者。 但是相關陣容中沒有GFRIEND的名字，讓很多粉絲們感到遺憾。

2015年出道的GFRIEND在之前發表的每張專輯都席捲榜單和音樂放送ㄧ位，聚集了超高人
氣。今年1月14日發行正規2輯、7月1日發行迷你7輯的GFRIEND，在MBC《SHOW! 音樂中心》三次獲得第一名。

特別是GFRIEND在1月發表的正規2輯主打歌成爲2019年音樂放送的首個大滿貫主人公之後，7月以迷你7輯主打歌《Fever》成為今年最活躍的2個大滿貫。

BTS唔去BIGHIT旗下全部冇得上

儘管如此GFRIEND卻和Big Hit新人組合TXT一起沒能進入"2019MBC歌謠大祭典"的陣容。
雖然會出演《2019 SBS歌謠大戰》和《2019 KBS歌謠大慶典》,但是不出演《2019 MBC歌謠大祭典》多少有些疑問。

對此，OSEN的採訪結果顯示，BIG HIT收購的SOURCE MUSIC所屬的GFRIEND以與防彈少年團沒有區別爲由,受到了MBC的不利待遇。
防彈少年團因為海外日程不能參加"2019MBC歌謠大祭典",對GFRIEND產生了負面影響。

某歌謠界相關人士對OSEN表示:"從電視臺的立場來看，防彈少年團邀請是最重要的,這是大家都知道的事實。
但是，利用這些方法產生其他受害者是不正確的。 現在已經不是電視臺以藝人出演為條件的年代了。"

31日,防彈少年團將參加在美國紐約時代廣場舉行的ABC電視臺新年前夜特輯節目，因此不參加"2019MBC歌謠大祭典"是日程上不可避免的選擇。

但是MBC方面受到了根據防彈少年團的出演與否，在年末舞臺等音樂節目中限制同一所屬公司歌手出演的嫌疑。 MBC的這種措施被認爲是公營電視臺的蠻橫行爲，預計很多K-POP粉絲和觀眾會感到失望。

另外，OSEN無法聯繫到MBC。
== == == == == == == == == ==

女友從2015出道後每年都有參與歌謠大祭典

究竟Bts有冇食過GF

Bts冇咁重口味 佢哋話個鍾意red velvet

狗朋友行埋一邊啦